劉馬車於馬路上奔跑

跑得快過的士

你來自潮州

今次又早我一步開post
師兄真係消息靈通, 畀你開咗冇得開

隻馬好慘
竟然要俾人叫劉馬車